點解英冠升班賽 咁多紅牌？

挑戰熱刺？